BlackOwl - назва мови
.owl - розширення нової мови

Можливість створення змінних, що можуть містити значення таких типів даних:
    Дробове число
    Булевий тип даних
    Строка
    Динамічний масив, що може містити елементи будь-яких типів. 
    Масив строрюється за допомогою функції array(), наприклад let arr = array();
    Невизначеність (undefined, має лише одне значення, що теж називається undefined)
    це значення повертають всі вбудовані функції без результату, нарпиклад, функція print() у let un = print(5);
    Всі змінні потрібно ініціліазувати, наприклад, let list1 = array();
    

Змінні можна створювати лише на нульовому рівні вкладеності, тобто змінні не можна створювати у вкладених блоках коду
Оператори:
    Присвоєння. Змінній можна присвоїти значення будь-якого визначеного у мові типу.
    Арифметичні операції над числами: +, -, *, /, % 
    Логічні операції над булевими значеннями: &&, ||, !    
    Операції порівняння: ==, !=, <, >, <=, >=   
Умовна конструкція типу if/else 
Цикл типу while 
Набір стандартних вбудованих функцій для:
    математичних операцій: sqrt(x) - корінь з числа, pow(a, b) - степінь числа.
    операцій над строками: strlen(s), substr(s, i, n), strtonum(s), numtostr(n)
    операцій над масивом: push(l, x), count(l), at(l, i)
    операцій вводу і виводу строки у консоль: print(x, y, ...), scan()